點解公立醫院間間差唔多超過100％使用率，醫生仲未罷工

道德綁架
醫護行業條尾郁一郁就俾人話唔將病人健康放第一

因為醫生有晒登記，俾人記得實走唔甩個朵實臭